[來回地獄又折返地獄]用緊3HK 4.5G無限想轉SoSIM

用緊3HK 4.5G無限就到期，look下電訊台po先知3HK原來咁多人插，平時自己用開就冇乜理有冇限速用到就算，不過斷線/連唔到網係常有

但係見到個續約offer就火都嚟

現時畀緊$17X/月仲包1GB大陸data(用唔用一回事)，而家咩環境仲不減反加，續就一定唔會續寧願轉台

見誠哥而家力推緊個SoSIM去望下

仔細睇哂T&C同FAQ後想轉，雖然都係用返3HK，但計返實在平好多就算垃圾都冇咁嬲

主要考慮：
1. 本身唔係話超高用量

冇計開不過估平均每月應該唔過50GB，用開無限只係唔想煩要就住就住用
2. 3HK個號碼係以前上台新開，純data用唔係personal/work number，唔keep冇問題
3. 最concern如果轉SoSIM得返42Mbps嘅網絡表現，如果有用緊嘅巴絲請講兩句
4. 近日開始認真考慮離開呢個唔係人住嘅地獄，obligation cut得就cut

麻煩手足畀啲意見

個人想轉自由鳥
我出街又唔睇片
支那移動出年先完約
一個月用唔到5GB
所以自由鳥啲plan就好啱我
樓主咪試下佢果個無限plan
話cut就cut (聽講，自己未開始用

自由鳥無限plan幾$/月？

好似都要2百
我淨記得90果個啱我用

佢個無限plan 好似20gb 後限速

用緊自由鳥舊plan
想知21mbps 同全速用落感覺會唔會差好多

要成兩舊我情願畀多少少轉CSL真無限唔限速

你幾時到期
我一樣係 178一個月
下年3月頭到期 佢offer我288
照依加個價我都會照續 貪佢漫遊plan幾抵用
但3講門市同hotline 都講明唔會再有依個價
準備到時轉儲值卡算

$288真係啋佢有味啦，佢offer $228我都唔會考慮
台嘅漫遊plan點都平唔過鴨記，而我另外有一張CSL儲值卡，要打電話就用KingKing或Whatsapp
想要轉台平plan可以去tg group @hk4gplan留言問，好快會有Sales搵你

98蚊7日無限
網速幾ok
去襯旅行都好爽 唔洗換卡又無手續
比較過哂其它台無一間係比3抵用

無幾可講電話 都係轉儲值卡keep number加張上網卡最抵
完約之前唔offer返178一定唔撚續

In 古星輝bb we trust

卡我買咗，等約完之前一個月先開嚟試，不過肯撚定3個network只會越來越閪

百佳 x 3 香港 SoSIM 儲值卡用戶交流

垃圾